1500推10口

毒水

2019 第一炮

好耐無見
格芬哥 今晚跟實您

Push

即場18.5細角點睇 ？

1500推一口

樓主去左邊

一開波就收皮了

樓主針咗

樓主咪跳住 等埋個加時先 仲有機

樓主堅毒奶，仲有冇心水

88

繼續

樓主勁 100%敗率

好撚慘

攞返一半都輸埋

收皮x2

連針

入錢啦屌

三口都唔過

2019斷兩口

你都係返去打nba啦

事後狗

樓主邊到偷飛？

樓主
今日有乜心水
貓仔??

亂買

樓主係咪癲佬黎

屌事後飛出黎把撚咩

事後邊個唔識？

叻

樓主真係好on9
,贏就事後,輸就事前

block

講左毒水
事前買對家啦

黎唔切買對家

早水

Lm

再黎

即場9.5s

小注玩下

cashed左